聶先生唔識基本法?

聶先生唔識基本法, 更任佢自由解釋基本法!

1) 邊忽基本法話香港公務員, 同樣是「中華人民共和國政府的公務員」?
2) 之前, 一晚改3次新聞稿解釋, 指中聯辦「不是《基本法》第二十二條第二款所指『中央各部門在香港特別行政區設立的機構』。」

聶先生是否為保自己前途, 犧牲香港前途?

特區官員最懂基本法
特區官員帶頭破壞基本法

第一條
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

香港公務員=中華人民共和國香港特別行政區公眾員=中國公務員

吃屎喇!

現職公務員都未出聲皇帝唔急

支那狗同你講法律，即係隻野會開始破壞法律

請睇6.8報導, 現職公務員已出聲!

大陸既法律就係當權果個覺得個法律係點解釋就點解釋
理得你字面寫D乜
就算冇寫出黎都可以話係背後包括左

對於聶的雙重身分論，公務員工會聯合會總幹事梁籌庭表示，過去未聽過有關說法，認為公務員會對此感到無所適從。他又指公務員只希望服務香港市民，若要轉變條件，涉及內地公務員制度，冀局方清楚交代。對於聶稱公務員言行不應與其身分有衝突，梁說《公務員守則》要求公務員履行公職時恪守政治中立，但無提公務員不可批評政府，「公務員下班後只是一個普通市民」，指聶說法「好似要求公務員24小時都要遵守《守則》」。

新公務員工會主席顏武周亦表示首次聽到公務員要思考「兩重身分」，稱《公務員守則》無提及，促政府交代出處；又冀交代若公務員遇上兩重身分有衝突的問題，應當如何處理。公務員總工會主席陳耀光表示未有聽聞「雙重身分」說法，惟他引述《公務員守則》第3.7段「不論本身的政治信念為何，公務員必須對在任的行政長官及政府完全忠誠」，認為特首由中央任命，公務員只要支持政府，等於已考慮了「第二重身分」。

最慘係香港高官帶頭破壞法律!

政府：做就做，唔做就辭職。
然後可以點總辭？

其實而家啲司局長講野唔多駛聽
違法違心說話

嚴格黎講, 應該係開始將大陸果套搬落黎蓋過香港用開果套
其實係香港同大陸都會互相唔理解雙方既法律制度
而個問題係, 權力係大陸, 佢梗加唔會想因為要遷就你而去理解香港套制度

公務員：年年跳point，咩員都好啦出面邊搵得返呢份糧

所以咪話睇小佢地唔夠膽一句公務員應該有能力去判斷都玩死佢地啦，全部都識醒水自我審查啦。

聶公公已被閹割，全心為天朝服務

跟錯腦細777, 就知係甘上下